復仇者聯盟：終局之戰 再推電視廣告

回憶啊

2:14 比手個到 Rocket唔夠高....

真心睇左4分31秒果條劇透片
唔想再睇任何TV spot
除非Marvel將果條片既高清版完整放出黎